HKCC集中討論區（1）

自爆 上緊李克勤lecture有冇朋友仔

有啊！命運就算顛沛流離！

小妹

補翻張圖先

巴打曲線自爆

真自爆 我見到你了巴打
好靚仔 濕了

你喺邊

你隔離

小妹怕羞

見到你扯咗

有冇人有抄notes啊 不如些牙出嚟俾大家睇睇

小妹坐頭嗰行，見到兩位靚仔巴拉，巧深動

頭個行全部仔黎

嚟嚟嚟嚟

巴打唔當禾係女仔，巧心痛

你做啲動作黎睇下

小妹腿張開了

見到你條龍

小妹條巨龍大唔大

小妹好想同巴打們互射

有冇多啲妹妹介紹俾我啊

林奠妹妹啱心水嘛？

Hi

見到你

好正好想食

小妹都見到

揮個靚手

我哋三個都見到啦

巴打上緊咩堂

Hello

小妹坐前面，見唔到咁多位巴打既英姿

李克勤堂

原來真係你地幾個

不如周圍望望相認？

小妹擰唔轉頭，克勤哥哥太令仔

你係咪坐第六行

點解你會知

一陣break相認？

好想做佢揸緊支咪

Break嗰陣大嗌我係連登仔？

you do I do

不如大叫大家user name？

巧想做佢件衫，感受佢既體溫

你在明我在暗

係咪第五行

咁都俾你發現

睇黎你坐我隔離喎

自爆咗

你出嚟！明槍易擋 暗箭難防！

克勤成日唔記得啲字點講

Lag曬機

巧qq啊佢真係

放break叫佢唱首紅日黎聽下

大叫叫佢唱歌

佢今日hang左好多次機

笑死 堂堂都係咁

佢啲故仔同爛gag好好笑

雖然啲理論難明咗屌屌

講咗一個鐘PowerPoint都冇轉過

幾時break 想相認

巧有hard教書，禾戀愛了

四頁powerpoint佢絕對有能力講足兩個鐘

有冇機今日講唔到lecture three

我哋三個去廁所啦

你唔好再自爆啦

一齊食芝士餅

娃鬼 where r u！！

小妹想食克勤BB多啲

娃鬼岩岩踢跌左個玻璃樽

啱啱去完廁所番黎

我又食

一齊玩！

小妹坐第一行玩唔到

我好勁

專心上堂啦 仲打機

癲佬

突然飛notes飛得咁快嘅

小妹掛住望克勤BB，已經miss咗好多版

時隔一日，召喚樓豬 條蕉過咗期

再召喚埋 輸波達人

召喚失敗，巧傷心

你個魔法陣過咗期搞到我傳送過嚟都用咗半日

點解唔救我呢個中度弱智仔

半桶水魔法，輸波巴打都召喚唔到

樓豬係你？

比你發現咗添

放econ 書

都話你呀媽勾佬所以唔救

母債子償

其實我想救架但無可奈何你呀媽勾佬

係呀媽錯，我應該勾女人

勾乜都錯

巴絲讀咩科

大家都係SC既巴絲

係咪得我一個SPA摺撚

咩堂黎，咁正既

Sc萬歲

Art of Reasoning by克勤

NS有無得讀

應該得HHB先有

好羨慕

有冇design 既朋友，小妹好孤獨

冇

禾巧慘

有冇人睇咗SU最新嗰封email越睇越似警方記者會嘅口吻

我愛克勤

miss咗八半堂 睇下有冇人傾計

少少咁啦

我返嚟啦！

一陣又有堂

典解巴打遲咗三日先召喚出黎

因為冇通知彈出嚟

我冇

李克勤開堂

點會冇art of reasoning wor

小妹都係spa

我鬥冇喎

我係另外個3分1人我tutorial係星期五上

小弟都係 你聽日有冇lecture

聽日有stat lecture

走火警 我屌

係咪你 巴打

宜家走？

諗緊 但上緊堂

原來佢係我班主任

小妹今日dayoff

點解你有day off

世界係唔公平的
利申無dayoff

走火警有冇比個鐘嚇到彈起

小妹今日冇堂上 你有咩堂上呀今日

唔係

葡萄

小妹聽日要上self un唔中意呢堂

self un 吹水咪幾好仲可以識fd子

今個星期仲要鬥慘大會 都唔知點講好

講故仔

咁多堂小妹淨係中意上aor𥄫Brian

扮夠女未

做乜喎

再扮女就菜刀桶無屎眼

紅絲

有冇人同小妹一樣係絲打，利申呢個post好多靚仔巴打

你扮咩係絲

真正既絲打出現了

我地低調啲

今日Sta見唔到樓主，小妹好sad

小妹好L慘

依家巧寂寞，小妹得返自己一個坐緊第一行聽書

見到小妹一齊坐？

小妹怕羞，btw巴打呢招溝女out哂啦

喂仔黎既

都叫左你唔好再扮絲

上緊堂 唔好用手機呀同學

大家咁話啦

唔想聽 係到打緊機

聽到好頭痛

你岩岩出咗去？

我哋又去廁所啦

放break先出左一次

我上到想執書包走

我都想

巧攰，就快落糖鳥

啱啱訓醒

以為你沖咗落廁所

又飲can啲檬茶咩

牡呀，今日飲奶茶，利申又去咗兩次廁所

Hell can都夠膽食

開大定開細

原來訓教個個係你

我係屋企訓

識玩 早知我今日都返工算

我做莊？

我去太子同狗狗玩先 夜啲再講

巧，巴打萬事小深

琴晚12點幾走

有個fd好似比人捉到有玩火

小心啊

玩完 走嚕 岩岩上車

要見到齊人上李克勤堂

大家stat順利嗎

一陣就可以見克勤係咪好興奮

唔難唔易咁

流曬口水

各位克勤堂見

小妹今日坐邊尋日搵你唔到

小妹今日坐第二行，巴打唔好太掛我

見到你好正

唔好𥄫實小妹條事業線巧唔巧耳

第七行右邊數過嚟第四個仔好正

是咪巴打你？

克勤比女圍

唔係估下我喺邊

小妹都喺入面

你坐我隔離？

我都好想圍克勤

比你發現咗

咁巧合？唔通呢個就係命運嘅安排？

你碗撈面食食咗兩個鐘 犀利

小妹睇見都想食

佢碗撈麵搞到我好肚餓

咁留意我想點先巴打

同我一齊瘋狂食撈麵

陣撈面味好吸引

我都係

上完克勤堂要狗衝去食野

巴打你既體香仲吸引

cls比你聞下我陣除

連登果然名不虛傳

你扮咩置身事外

你係咪都係Gay

緊係唔係

聽日又有lecture
仲要10半

我返12點半tutorial再等2點半selfun

小妹鐘意望仔仔但係唔鐘意男人

咁巴打是咪gay

非也 之前見過對男男係朗豪坊扶手電梯kiss 接受唔到

巧尷尬，我都接受唔到

差啲嚇到跌落條扶手電梯到

有冇人上self under standing

得小妹一個，巧慘

點啊Colby

典解又爆小妹出嚟

小妹以後冇面見人了

夜妹

淋太做乜偷偷改咗名，搞到我以為有新絲打興奮咗一陣

因為唔想再做淋太

依家即係2019有冇可能入到HKCC Health Studies

想問下好唔好reg Logic and reasoning?

聽日國殤六區開花小妹希望大家平平安安，
星期三一定要見到大家齊人上堂

夜妹上

星期三要齊齊整整同夜妹一齊上stat

今日食飯好似見到你

夜妹不是alone的

有冇人聽日已經冇心情返學

聽日係唔係大三罷？

唔知咁臨時搞唔搞得成

不過聽日應該會有人搞地鐵

如果搞地鐵我就唔返啦 希望搞得成hkcc太多港豬 次次話罷課都冇人肯罷 但係去ocamp佢地又走堂...

見到我

我都想罷佢老母但我驚罷完佢老母之後乜都唔識

Delta test 唔出席會否死

呢個真係建議你返，唔去真係會死，遲啲計5%考試分份工作紙你會做唔到

好似喺食拉面

你就一定要返啦 Delta test咁緊要

係啊

返啦咁緊要

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

又到大家最愛嘅星期四啦

小妹今日翻嗎 幾日無見

小妹今日諗住坐第一行，巴打唔好坐過嚟好唔好

想同克勤瘋狂探討人生

好想同小妹瘋狂望住克勤

克勤好似一陣唱紅日

好想J

筆了

好掛住小妹 比次機會

克勤好型呀

克勤行到咁前好心動喎

真好 有vip位 好想同佢握手

你地做咩訓哂教

見唔見到佢殺死人既眼神紅都面曬

有冇搞錯啊

想同克勤訓

夢到同克勤握手

你同夜妹訓得好埋喎

第一行既夜妹~

餅有雞味！

雞仔餅

咁老婆餅有咩味

西味

邊隻西

西瓜

有冇人見到合埋眼見到克勤

傻西瓜

佢係我腦海𥚃面

唔怪得你成堂都唔洗望住佢但又上到堂

唔好咁留意我啦bb

人才

又係小妹啦，小妹再次保佑見到呢個post既巴絲平平安安，到時齊人上堂吖

記住：勇得黎要識退

輸波達人表示大家要
平平安安整整齊齊返嚟上八半上克勤堂啊
大家小心

本燒表示
星期二要齊人上Sylvia堂

［突發］燒姐比我食緊！

本燒你都夠膽食祝你聽朝起唔到身上Sylvia bb堂

燒姐咁毒得唔得架

八半 點算

做咩咁早先訓

克勤剪左個型頭，好L型呀

好期待星期四見到佢

邊條pk喺stat lecture食KFC咁狗 搞到我都想食

邊條6uo食撈麵，搞到好L餓

巧慘，部電話一個人孤令令俾人遺留喺出面

蠟筆

都係蠟筆

好啦喎你地係咁攻擊我想點先

各位一陣見

克勤開波

上我克勤bb堂睇戲咁唔俾面

你上克勤bb堂都食撈麵啦

1907

幾時有得聽紅日

新嚟嘅巴打hello

Hi 師兄，你坐邊？

小妹今日坐第二行，有冇巴打想同我坐呢？

又食撈面

禾

個名有個勤字特別好聽~

唔好同我爭

夜妹係我嘅

我小妹黎